TVB個Patrick sir 姓sir?

見完左出字幕佢叫Patrick Sir

Yes

條友 柒嘅

鬼佬wor
姓sir

痴線 中文字黎 方中sir未聽過咩

屌唔怪知得啦
條友個樣明明中國佬黎

爵士嚟ga
Sir Patrick
同邵逸夫Sir Run 乜同級，好似係

Sir Patrick Sir?

留名